Index : 0	Liczba wstawionych elementów : 36	Zawiera 12%
Index : 1	Liczba wstawionych elementów : 36	Zawiera 12%
Index : 2	Liczba wstawionych elementów : 28	Zawiera 9,33%
Index : 3	Liczba wstawionych elementów : 25	Zawiera 8,33%
Index : 4	Liczba wstawionych elementów : 22	Zawiera 7,33%
Index : 5	Liczba wstawionych elementów : 23	Zawiera 7,67%
Index : 6	Liczba wstawionych elementów : 43	Zawiera 14,33%
Index : 7	Liczba wstawionych elementów : 30	Zawiera 10%
Index : 8	Liczba wstawionych elementów : 29	Zawiera 9,67%
Index : 9	Liczba wstawionych elementów : 28	Zawiera 9,33%
Minimum = 7,33%
Maximum = 14,33%
Różnica = 7%
Średnia = 10%
